[推到完場] 巴塞隆拿 對 祖雲達斯 (巴區)

19濕凍天氣武肺康復者牙朗輕鬆中出489 8球時間 4:00am

丹麥佬+美斯+丹+電話佬+古夾埋入波助攻多過2
垃圾TAT keep到Clean Sheet
s5 s20唔係正選

以上3樣中晒，抽3位手腳吃自助餐

巴菜淨輸四球小組第二抽拜

s20 唔係中撚左武肺？

我惹9佢的

丹麥大哨又要發威

ok

見樓豬出到s5就知唔想請啦

唔想請咪講囉
條件咁西點做到

2年前大家都係咁講

死疤狗沒落啦 仲2年前

你條數都係未找

巴狗贏波加美斯有波入
呢到抽一個請你地叫鴨

me防疫先知

窮就窮啦

暗弟弟

眼訓lm

朗vs美 今場冇既話都唔知幾時可以再睇到

冇B5

係好開始

暫時中左一樣

留名,thanks

走硬數

無光頭佬嘅

呢個陣容已經唔錯了
不過鳩文啲戰術同換人

找咗之前果啲先啦

放心 半場會見B5

對面都幾多武漢仔

正選冇S5
仆街了

驚西咩廢TAT一定失波

想睇丹麥神鋒

牙朗輕手啲

feel到電話佬有波入

下半場咪又係出翻嚟

+1
留名等睇無神鋒開路美斯同電話比人封死

Sabella rip

特登起身睇美朗對決

juv8:2bar

Arthur鏟草

剷呀！

做乜唔用巴夫韋冶打正前
電話佬打正前硬係覺得差啲野

開波了

Arthur

電話佬
廢撚到

講定先

De Jong vs De Ligt

巴比祖咁容易轉到身？！

艾法

dest醒神

巴轉身難過祖，而祖防守齊上齊落，巴慢左少少

大戰先黎冇dj

年糕唔太掂

真係辛度黎？！

禁區猜 危險到
今季又唔止一次出事

踢得咁柒

被人撳住嚟屌

比人禁屌不意外

牙朗個笑容咁開心

呢啲波比佢以前一定自己射

太輕鬆踢得

魯營被牙朗㩒住砌

有無link🙏🏿🙏🏿🙏🏿

開波10分鐘已經㩒爆平安鐘

感覺成班好hea

c7 1球了

比牙朗博到12碼

Penalty

wtf?!!!

咁都12

VAR!!!

jm9

似癲 咁樣12m

penaldo

判得太過份架

Shoulder to shoulder 都12

個球員想點。牙朗呢個位置根本唔危險

得啖笑

咁都12m...

又輸了

會唔會係兩隻手太明顯

屌你老味

正常對抗，佢仆低就吹12M，不如問球證想點先

咁樣踢不如出B隊好過

啲新仔波到未控穩

屌我個半波膽1-0

冇咩事我都係訓先

真

左路廢咗
右路得Dest有表現
中路波都未掂過

波皮都掂唔到

咁都十二碼

波都控唔到黎踢

拿祖一早示範過朗入到去寧願封角度都唔好掂佢

12碼？

Dest

又想one two打入去

Trincao 有位都唔試下，好on9

D進攻0威脅

19:00

進攻完全冇章法

有冇順link lag到爆

0-2

笑死

依家真係衰過華dee時期，無撚哂方向，要做乜都唔知

點解可以主場咁廢

@Deerhunter

cls後防

輸4球唔係冇可能

唉

8-2 feel

至少8粒

又黎一場456

有8:2嗰場嘅節奏

準備456了

廢到

走甩晒

點解中間可以空到咁

4球係輸硬
輸7球唔係冇可能

有小小8:2味道

派路教波都好過高文呢條廢老

對面同一時間有兩個球員wide open 任射

空到露營咁。。。

祖打緊學界隊?

用朗格利 等衰十年

之前係淘汰賽比人反cup/大炒
到依家連分組賽都比人大炒

訓先，一陣0:5

我發現紅牛每入一粒 巴菜就輸一粒

呢場美斯好似有啲鬥心

隊波 算鳩算啦

祖ng 追到手軟

buffon著#77

留名等睇16弟炒高文

年糕仔無意義既防守 對面左路放題

再咁踢落去真係會又8-2

對面真係玩傳中都456 巴啲防守每況越下

睇唔到破蛋嘅可能，除非12碼

艾巴黃

冇翼冇計

露營球場

中間個隻本身無人mark
跟住15標波 即刻空哂 收皮

加上啊盧祖太後生

有冇人覺得今場少黑

控球輸到

左邊都算，右邊有正規翼，但佢零突破

long time no see

藍絲不死人

黑到

中場冇個好似艾法甘識派牌

一個似樣嘅組織都冇，衰過冇教練

早晨

批踭都冇紅

佢內切㗎嘛

點會入到兩球

Gchi牙套打撚爆我巴

我巴今場似紅

波都控唔到 講乜派牌

後防兩個有黃
準備打少一個

街邊執個人都教得好過高文 呃飯食代表

Vvd:咪一尻樣

電話年糕失曬蹤

Pjanic 拎好多波 但都無人畀佢傳
美斯又要返中場幫手拎波造上去
但可以傳嘅人真係太笑

少

我好似今季睇第二場
所以好少入嚟

中場輸晒 比人逼到波都控唔到

又證明丹古既重要性

丹同意
古就

無翼仲抗4231 就係on9

dest硬淨到

好似得美斯踢緊波咁
其他人負責甩波

Dest醒神到
下季可以賣 高層fatfat

出丹爆下邊應該會好d
宜家祖塞死中間 根本無位猜入去

Dest幾好

真 我係佢都踢到頹 cls

然後又用翻68

隻右翼長期企喺度攞波嘅

小花撚尻牙朗

丹9次拉傷now話

有丹起碼左邊有人跑
Pedri 做唔到

小花又燃

屌 終於有靚傳中睇

輸多過3球係咪就次名？

入多粒都無用 失多球1:3都係次名
仲有60分鐘點守到

呢下都唔入

Arthur 讓美斯跑喳

開始順了

Dest係咪唔識傳中

我地都有25仔 Pjanic

DeJong

年糕唔識內切

睇黎年糕都係高估左

雞屎

中路已經夠塞 trincao仲塞入去有乜謂

打法啱可以繼續
但球員唔同哂

太耐無入黎 邊個係年糕

Trincao

真係麻麻 又唔快又企喺度攞波

點解

你查下點讀就明

佢真係唔肯射 cls

季頭吹捧致好勁

dllm個鏡頭一zoom到保方度
同班新仔個樣好撚大對比

陣間又換全攻陣輸多幾球

踢唔到咁快啲波

2-8都輸過 是但啦

牙吐成最大贏家

右邊依舊係dest打哂 年糕冇乜威脅

年糕

幫手都講唔上

屌你老母都唔知咩波黎禁區頂鳩妹one two
你地踢咁耐波都知咁樣無可能啦下話

冇左丹麥佬
電話威脅力瞬間下降

陣嚟講今日都算係咁

其實今日P8 唔差

屌

成班不射男

Tikitaka—> TikTok

不嬲唔差

做緊乜9

屌你老尾中間空曬禁區頂都唔射

成班唔射

左右兩邊最有威脅係對閘

廢囉on9

鳩文你點教進攻架

打到埋禁區入面仲傳嚟傳去

想問吓我哋係咪打少一隻左翼

Pjanic 嗰位位唔射真係講唔通

中龍就入㗎啦保方守嘅話

咁撚多人最後要個閘黎射 笑死唔笑死 丹尼爾就話姐on9

要回比美斯

Pedri 唔算翼
Trincao 廢

傳傳傳， 想將個波傳入龍門咩

dest啵 邊到鳩射
過人幾次都過到 定你要番68 既回傳

半場換走trincao啦

佢唔射會仲衰，對面一搶到就counter attack 3:0

完全唔知做咩9

pedro要打中場 冇人打迫去打翼冇計

呢下又唔俾牌

打錯 pedri

屌啊牙朗跌就12碼
美斯跌就無事

換9+11

D2 t17呢啲去到是但一隊都應該踢到曉飛

美斯入返兩球有幾難
都唔知驚乜鳩
會輸我切

11傷

11 唔係話傷咗

T17 嚟之前係幾勁
但依家真係唔得

12碼？無喎唔好意思
球證

原來有即場post

var is bs

叫攻返20分鐘，但入肉嘅都係靠 Alba + Messi
又食老本

今場真黑喎

上半場下半段其實打得唔差

呢句真

笑撚死 球證買左幾多祖？

都唔知踢乜鳩 真係曬鳩啲訓教時間

龍前傳傳傳

而且個情況 美斯咁跌更值得12碼

如果Pjanic / FDJ 有/肯遠射，情況會差好遠

晚晚4點波都係差唔多架啦 場場睇已經睇左幾季呢d波

睇哂上半場，其實G7 有冇出

佢明明之前都會拉邊落底
今日唔知做乜柒企死K角邊
斷估係鳩文order:
邊路交比dest trincao入禁區幫手

一大堆無意義傳波 寧願你射撚左佢 人地一個攻勢入肉幾倍 第二球咁都有得失？ 中間兩個任人起腳？

雪到硬哂

朗迷黎

季前熱身賽 t17 >>>>>>>>>>>> 丹
人人都過丹可以走得

依家？健康丹完爆佢

人地根本由Dest係邊路自己帶 逼都唔逼下

岩岩黎頭1,2場係ok
之後越踢越迷 前排有場messi冇落場
佢多上腳落底過人瘋狂失誤 個場全隊踢得好好都係得佢未入局

肯起腳 起碼對面會驚會肯守
但依家人人都知只有美斯先敢射
對住祖呢啲防守隊就死硬啦

佢K角位都唔試下射 繼續猜猜猜

Ok

反正你冇中鋒 咪任你搓
派路心諗你咪又係帶返中路 塞死你中路就ok

講真，畀Dest傳中都唔驚輸 巴前面撚有人夠頂咩

第2球15標左 要睇返點解RAMSEY傳比禁區頂條友個下空撚哂
同埋點解RAMSEY可以推去個個位

有射都有得嗌下
屌 傳傳傳 唔知做乜鳩

好掛住丹同fati

Exact7ly.. 起碼有兩次機會起腳

想睇返上次電話果種接應傳中用腳入

好想睇左Fati右丹

佢睇得幾透 知高文係傻仔黎

拉傑迪

依家成個西甲郁知高文係傻鳩添啦
最尾會擺全攻陣放題

傳唔係問題 係傳之前唔望定隊友走向
接完波先慢慢望 轉個圈咁
無左one touch 果種捉唔到路既踢法

2015-17 嘅拉真係做到 之後嘅佢就算

都無人落底 睇黎高文落左order
宜家右路踢到同之前r20一樣

泊大巴搞掂
施丹打吡知鳩文得左路攻就守死左路

得pedri夾到呢種 但佢入人堆就好易斷

好撚on9 人地比條邊路你都唔落底地波橫傳

冇㗎啦
你估好似蝗咁兩邊都有金童力架咩

今場dest有幾下真係有68影子

咁Dest穩過R20嘅
同埋Dest過到人 肯試射

而家美斯都少左做

無咗Amigo，無人同佢夾呢啲
得返Alba

呢幾年巴塞進攻路數真係好撚易估
淨係諗住靠美斯啲magic moment 突破幾個
下下足球上帝上身咩 後生幾年都得既

由華dee教就開始係咁
同埋當時好清晰嘅球路 起碼入唔到都守到
依家攻唔到守唔到

咁dest一定好過r20好多啦
R20既最佳位置係佢張病床
不過dest有好多機會可以落底傳中 但都係揀回後
所以我先估係高文落左order要咁做

好掛住爺爺

其實alba個進攻手法真係好易睇
但今場都有一吓但唔入
應該冇㗎啦
嗰吓都唔入人哋就留意翻㗎啦

岩岩又係打返美斯艾巴連線
真係on9都識守

守唔倒似係級數問題

只能話歲月催人 依家比華狗教都係67
plan a messi plan b messi plan c messi
都唔work

B9換T17

你咪話 華dee 既防守都係近年最好
前面仲有個top fit 美斯頂住
總有波入

唔得 巴狗太撚拖 比你傳到
蛆禁區入面67條友都遮哂
仲要比c郎屈撚左你球12m
老閪都龜縮由你慢慢拖
跟住搵隻中場摸奶係禁區頂標下你
你一失就反擊打爆你
跟住仲要無碧基 新仔點識守c郎呀大佬

以前進攻會有m s n 人地永遠都唔會守得唒
而家得番mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

B9

美斯朋友隊仲有無咩版斧做

幾驚換b5出嚟

美斯經常係搵艾巴

成4-5年 球球都alba身後插入
你唔悶我都悶啦

B9 G7 connect

高文：試下入佢中路
B9: 唔係咁易架高師傅

訓先
一陣俾人炒硬

佢同美斯真係有啲one two不錯

呢個真

0:3

b9呢排勁的

真係好慢 同埋唔識大轉邊
下下都要係中路駁幾腳
人地都塞好晒位等你啦 鬼猜到入去咩

達

要不是達

痴撚線

又係Lenglet

VAR

12碼了 入埋訓教 聽朝返工冇咁攰

要3:0了

feel倒出事

仆街啦

唔係又12m咁開心啊

執撚左去啦

好嘢VAR又嚟

話左

笑了

隻閪手做乜鳩

朗格利幾時死

兩個中堅

垃圾L15

又輸2碼

同問

啲後防

C朗12碼戴帽啦

第一球就話黑姐
上半場又hand 下半場又黎
手球隊咩

Lenglet 連續幾場派膠

2個中堅都係垃圾

話撚咗 後防好笑到

呢球12m合理
但美斯嗰下又唔var
黑撚到

笑撚死

Lenglet係咪玩野，連續幾場都派膠

美斯心諗 成隊都on99

var is bs 喂 射咗都畀12碼? 頭先美斯咁都冇12碼啦 射咗呀嘛

達心諗，30秒前先救完你，你又嚟？

又要入祖ng

想知美斯講乜

美斯係咪屌柒朗格利條垃圾

算啦 首次名出到線都係出醜架啦 拿拿林輸左佢啦

朗格利好波

美斯鬧緊懶叻？

lenglet我屌你老母 宜家仲炸彈過umtiti

Utt

utt出黎啦

UTT

最近幾場輸波都係後防派膠，真係好撚on9

Umtiti?!

Pique 都唔係咁差啫起碼實力係一線

致敬老馬？

我比你玩足90分鐘入到一球
人地打左唔知幾多個反擊 仲要係c郎
效率無可能低過你
成班塞撚哂係中間無哂空間on99咁
邊路隻閘後上又無撚用 一失波後面真空
都係個句 你地成班係職業球員
仲清楚過我啦 咁樣妹法點踢呀

冇人屌主席

踢到文員都要上場

Lenglet都唔知做乜9

要3:2先得

唔明要點樣發夢先可以呢個情況下用手掂波

lenglet真心二線料

美c快撚d走算啦

美斯快啲走 走咗唔洗再睇呢隊閪波

歐霸啦

Pique 除咗馬體會嗰場玩鳩達仔之外，佢無咩好鬧啦

係咩，之前好多人將佢同68, 5相題並論

廢普
7粒坐底

基沙文又要返去防守

老實講 佢係全隊最低人工 比我都做鳩你

下場想見到兩個新中堅，反正都輸

今場都唔係好關高文事其實

出明基沙好過

廢普gg

我就一直都捧碧基
無左馬斯之後part極都係d on9仔
佢都好慘架

咪好有plan 咁改廢左

真
重建期都唔係咁樣下話

2個新咁爆我都算

唔明點解換Alba
放棄防守？

本身有黃

放棄進攻*

B9快撚到

係放棄

打電話叫走So9
比d咁既野我

得佢肯逼下咋

係咪大戰突然上水個d
一直都覺得主席仲係穩 要搵定接班人就真既
影帝就真係可以立即退位

希望utt今場唔好散步回防

次名了

我呢度有個新plan介紹返畀你

我係唔係睇緊排球比賽

影帝出場未

希望留得住班後生 FDJ 真係嘥時間

咁撚都冇牌

抽對拜淫了

鳩文廢撚到首名都守唔住
之後十六郎出局啦屌

長痛不如短痛

又姦幾多球

有冇人覺得Utt其實好似Star wars 個Finn?

沒有fati的日子

走啦 去錯隊 勁到咁係度浪費光陰
作為巴狗都唔好意思

今場藍斯好撚fit

個個一黎都咁講 個個頭個場都好好波

一出就食黃

utt

黃

成隊啲後防

食屎架 d波唔過佢腳唔得架

好撚濕鳩

波都唔到大佬

又黃

個球隊又窮

好彩我係為咗睇牙朗而通頂

上次點贏0:2

咁都黃?

叫電話打中堅算拉

靠摩拉達

上次-6 冇丙朗

點解呢個會黃

詐糊hat trick

咪係囉
腳又唔中

球證係撐c朗

成也var 敗也var

屌你老母比條撚樣入兩球12m
火撚滾

輸到咁先肯跑 算鳩數吧啦

有得睇好睇啦重撚樣

無計 咁真係懶叻鳩屎

v唔var呢隊波都係廢 攻守都冇

第一球最離譜
插水推dust都有12m

Firpo 真係

保方

FDJ

無越都舉旗 角球都食埋你

後腳

puig

保方都真係仲有貨

廢普呢下好波

竟然出pubg 轉死性

高文食左屎 竟然係出puig

唔會foul啦 明黑鳩巴

Puig +fdj 好撚勁

好嘢又無事

有出咩

電話佬

呢球拉西 不得了

鳩蛇：拿 出咗啦 開心啦 滿意未？

美斯唔識插水

美斯個態fit到 之前聯賽真係hea踢

北京電視機

電話

電話佬咪撚hea9我啦

唔反了

收皮啦傻仔你邊撚位呀
巴post叫人睇c郎
未撚比人屌過呀你

電話解圍屌你老母

更衣室高文：Pubg仔你今次要救我呀

70幾萬鎊週薪

電話又重現牙蘇級表現

幫對面解圍？

古天奴呢 ？

pjanic 同 雞屎
兩球窩利都笑到肚痛

冷靜 我諗佢意思係尊重返對手姐
始終都算球玉級

Puig 真係 撞低咗第1時間跑去拎波

堂堂球皇比隊友撚足4年

下下幫人解圍想點？

屌柒班雞姦朗迷就岩架啦

電話打中堅咪啱， 防守勤力 解圍又靚

Puig 加油啊

成隊除左美斯冇人識遠射

屌你老母 睇到好撚燥

B9 > G7

Puig真係寶嚟

Messi FDJ 今場MVP

美斯快啲走

見到Puig仔仆曬命咁 好唔抵

其實好有活力呢個球員

我覺得條仆街既盤算係：
出咗puig咪又係輸 垃圾 繼續雪

如果B9漏畀Firpo 就有機

隊隊對巴都好踢架喇

好似得美斯踢緊波 但上場西甲係真係踢得柒

最好朋友比而家個濕鳩教練撚走埋

輸：你問題
贏：我領功

回家吧

巴唔係有個靚仔叫fati 點解冇出

真呀 對兩方都有好處

重傷

傷到出年啊

報銷

美期快啲揾屁馬

美斯無波入但carry得好好睇
牙朗無波掂但入兩球

12碼

點會有

屌12碼定offside

越位

Offside

g7係咪on撚9

offside ?

基沙文

Hea踢啫

dllm

西甲嚟講So far 都hea踢

美斯真係好慘，身邊有啲咁嘅隊友
電話佬

umtiti

utt仲係咁搞笑

umtiti差d又一粒

Umtiti 又想點呀

巴d後衛 呢件包越位

0:4

04

0-4

原來真係又一粒

Utt仍然係utt

咁又一粒

越位啦

Pjanic 包越位

越位wo dllm

冇越咩

唔會越啦 朗迷球證黎

Boom

冇一個中堅靠得住

靚仔賣波衫

原來越，

我係美斯走撚咗場喇 dllm成隊垃圾

on9 出全部新仔輸8-0 都好過咁無面啦

不過條後防真係得啖笑

基士文OK㗎

Fifa好用

0:3 0:4又咪一撚樣

岩

想走好耐啦

本身走位算頂級
係巴戰術柒 踢到冇哂信心

咪尾 愛華頓勁過巴塞多多聲

有美斯同場佢就迷失，好似睇波咁

冇睇巴波個9號取唔取代到so9

都冇佢位

隨時宜家愛華頓都踢唔贏

保方洗唔洗咁能勁

近幾場先有得踢

安歷基原來教得最好比人屌走左

今日buffon咩事 食咗春藥 美斯D波撲哂

0:3係咪都首名出線

就係比你屌走既

依家美斯有罰球就好好睇，對面啲防守方式層出不窮

無

祖記首名

lily

佢愛華頓都教唔掂

做乜撚
廢普同艾巴都係嘈到有張黃

前幾場踢得幾好 唔差的 同埋好落力踢

話有MSN點都有冠
我諗當年高文教都可以雞胸

點解唔出古天奴

保方同美斯有仇?

清迷曼巴 今日實好sad

我安歷基fans 有聯賽都夠

一定有個訓係底
有時再搭多兩個守兩邊柱

1：3 會點 係咪都祖首名

得美斯個位啱佢踢

係 一日輸撚曬 巴塞仲要輸3 粒 首名都無埋

訓底個個係做乜

係

諗黎冇用 唔會發生

B隊中堅

有咩分別上到去十六強 八強咪又黎多次七喜

對上一次歐聯主場輸波係咪7喜果年？

美斯之前入過好多地波free kick

點解 得失球唔係贏緊咩？

點解會換後衛

出線又點 咪又係比人屠

牙朗返嚟防美斯

之前有粒美斯地波入
之後就隊隊都擺個訓低守地波

有得睇好睇

其實好耐無射過地波

西甲嗰啲守埋兩邊柱

古又得罪鳩文？

都係 有排重建

計對賽

朗今年完咗返獌應該有得諗
大把12m射

分分鐘係最後一次

今年起計三四年啦

講真中場算幾穩

隊隊都擺個人訓低點射地波

洗幾億都等重建

幫小將練等 兼達成一人一黃牌成就

omg 明尼沙勁撚到

Puig真係值得正選

得puig仔做到傳送位 其他個個都one two one two

封到牙朗

rpg真係好撚fit

搵7、8個人守美斯d free kick
都真係幾痴線

有fDJ撐住

oscar斷到c朗

比夫擋美斯射波 好心醒水啦

啊豬啊狗都擋倒美隊同朗了

重奪聯賽都難

頭四都難

Puig 做啲嘢好爽

美斯今場真係好fit
有3:0 利 feel

執左佢啦,垃圾,成隊甩皮甩骨咁
攻不銳守不穩
成條防線都痴撚柒線,都唔知幾時開始無論邊個踢右閘都係縮入禁區守,永遠唔出去阻隻翼出波
lenglet踢左3個月都係踢埋d鳩撚屎波
左閘就買個廢普返黎唔知做乜,本身華狗都幫你練左個半製成品左閘Semedo,但又要搵佢祭8-2旗賣佢走
中場方面5號個賤種就唔洗講,擺後備席都覺得佢篤眼篤鼻,FDJ每次hold波都冇人現位幫手,由得佢俾2-3個人夾甩個波俾人打反擊,平時死唔肯出Puig,買個Perdi返黎,人地要打中間就塞佢打.
前場直頭海鮮過以前利記,不過諗深一層都唔係話好海鮮,因為打親強隊都冇貨交,打廢隊就主場先有少少貨賣,作客幾乎必死

臭閪疤都有今日
C朗入完波應該對住美斯做 慶祝

但係好明顯佢哋係場上都仲係超班

保方真係可以打多幾年
去次級聯賽十年都得

以為高文屌完後防會有好表現 點知一模一樣

有阿度嗰種細膩但冇咁拖泥帶水

曼2:3

次名對利 拜 點入8強

但真係得佢fit messi fdj puig 好波

牙朗賣finishing同走位嘅

塞Perdi打翼*

曼聯又準備反cup 去睇曼算
巴呢隊閪波次次落後都唔覺得有機會追到
永遠鳩猜到完場

c柒又對弱隊刷數據

A4 其實都okay嘅

老實講 無so9 巴塞前場零威脅
係人都知你班友一定唔會射 要搵美斯

咁鍾意企越位位。。。

A4 其實都okay

Pjanic都唔係話差,但有冇需要60m買佢返黎駁腳呢

用性病換黎做數

拎黎洗黑錢

造數..........

dest自己ban埋去算啦

其實今場係11個打4個

仲有Vidal So9 呀吐食撚晒死貓

拎黎洗黑錢only

保方CLS

puig勁到

又救到

屌保方

pubg勁到

保方失下手得唔得

諗起有年Joe Hart 完封美斯

個問題就係喺度囉,又話冇錢,咁仲用60m買佢,但又唔清走#5條食屎狗架wor

buffon真係痴撚線 割草都輕鬆救

保方望實美斯就得 其他人唔識射波

真係無野講 勁撚到 世一龍

佢真係值得打正選

賣arthur d錢麻

Pubg次次出黎都有貨交 鳩文仲話要雪 on9

先賣70再用60，但帳面上靚仔好多

利申： 唔識會計

廢普

落後緊唔係放d進攻球員出黎,反而係換一對中堅同左閘,反正都係你不如換埋個柒頭Neto出黎啦

係
睇呢個仲好

psg場波腰斬

傻閪隊友：g7 L15 F24

成隊巴塞球球射中龍得美斯一個

puig要正選啦 勁撚到

L15啦屌

肯用多啲Puig FDJ Pjanic
美斯肯定開心好多

neto點解係柒頭

我地巴沙克舒希對Racism 0容忍

咁撚勁

Racism

This black guy

畀Pique累死嘅男人

點解我咁傻要捱到四點睇巴塞

真心下半埋換咗Puig出嚟之後好睇好多
高文唔該用下腦

完 訓得

比牙朗擦左2球12m

花迷淪落到中龍已經收貨，以後美斯叫中龍球王

保方交換波衫

多謝我地件牙朗

希望打拜/利

同保方交換波衫都唔同朗交換

花迷天生就係傻閪

lm等睇抽拜仁

再創失球記錄

阿朗唔係落咗場啦咩

落左 最尾入翻場
搵唔到佢掛

基本上下場聯賓Puig唔係正選的話,都可以準備下年踢歐霸

基沙文真心唔識踢波
球球都企越位位等波到 仲要越幾個身位 又一場幾次
其他啲柒野都廢事講 睇到慣
寧願要so9 踢朋友波

屌你條傻鳩高文，好地地踢433, 中場FDJ, Puig, Pedri, 最已陣啦

要除埋條褲喎再換既話
好似細哨咁 鞋都比人攞埋

下場一定B5

其實出完utt後冇失波

So9其實都成日派膠
又肥仔成日回唔到防 衝刺唔夠快
係前插時機 同美斯夾慣夾熟 Finishing好係優點

越位啫

下年無美c了

Lm睇下場中堅L15 U23

見到#5 正選= 坐和望輸

Lenglet先真派膠 場場柒

我真係死傻閪黎， 咁撚凍嘅天氣四點鐘起身睇波

你方死出utt唔會場場柒 係正常一早變番正選

兩個中堅都係衰手多一人送一個十二碼

一齊掛住睇人唔睇波輸埋中間嗰球

又其實進攻上都係咁踢
（下半場）

都係啲好鳩嘅defensive error不停送禮咁

基沙文直情基本功有問題
成日空晒左腳飛機都算
打前鋒要睇越位線係基本野啦
夠膽越兩個身位行足3秒鐘都唔知？
仲要一場幾次

好撚眼瞓 唉

對上五六場場場有波入嗰陣唔見你屌 一兩場無波入又出來屌佢先

黎左巴塞都一段時間 對強隊好似不知所措咁

巴今年對強隊差唔多輸曬

唔洗場場屌下嘛
所謂曾經世三對幾場弱隊有正常表現
仲要唔係啲咩亮眼嘅演出
都要讚？
嗰幾場丹 柏迪 比夫韋治都踢得好過佢啦

📊[SofaScore] | #BarçaJuve | Messi vs Juventus

90 minutes played
125 Touches
77 Successful passes
90% Passing Accuracy
3 Key Passes
7 Shots on target
7 Duels won
4 Successful dribbles
4 Long balls completed

有撚用咩我朗輕鬆入兩球啦

咁又公道d
射成20腳都係一球入，唔好剩係怪後防

破產喇 仲護級

都唔閪識教波既
正正經經出隻前鋒啦 係要出埋d柒頭咁撚低賤既

美斯射11腳都唔入 換轉係第二個球員仲唔比你地屌到飛起咩

Pjanic換Pogba濟唔濟

pogba肯乖既話冇乜問題 但美斯走就冇人壓得到佢